唉，車仔又輸，上錯賊船了

我唔做車狗了，比我走吧

回家吧

25

英超徐蔗

識黎一定曼聯最無壓力

屌你老母 又係離開連登 仲番黎做乜鳩呀
食屎啦你條契弟

你咬我食？

好波

樓主水野朝陽fans

我係佢細佬

經樓豬介紹既水野朝陽東熱片真係好正

得兩套

樓主講得好

講得真係好好

豬sir食左咩lunch

豬腦黑氣石黎

三哥腩肉十小 凍檸茶

樓主Funson

咪屈

車仔對你唔住豬蛇！！！

干地走未

link?

未

豬sir借一個ac比我ok?

seed呢屌你

比olivier吉魯你？

屌你老母，我都未問你問乜撚野

返工都食十小咁辣？唔怕辣到肚痾？

懶肉好肥

屌你，次次你問豬sir都悶

好

唉 岩岩柯左 仲要比90後同事笑 下次食返清湯算

豬sir
我轟廢d定阿記？

阿記有雲加

有咩好笑，九十後食屎痾飯仲好笑

我叫左牙連唔好郩你了

姐係阿記廢d?

牙連都幾比面波台

佢大把分身 唔怕

屌你老母？

你親車嫁咪咁狗啦

可唔可以叫雲狗教車

波台教父都唔比面